我應該點同女仔講

我最近發現自己鐘意左個女仔, 但佢有男朋友但係感覺上佢地最近先一齊
琴日情人節佢男朋友送左扎花比佢, 跟住佢地夜晚去食飯

我自知自己無可能但又想比佢知我鐘意佢

想請教各位巴絲我應該點講先好

咁如果左右都辜負咁點

認真發問 錯字我遲d 先改 拜托各位

我諗應該無錯別字

唔好搞人地啦

死狗公 屌你老母

打漏咗少少
今日我同成班同事chok左 發現佢好似同佢男朋友感情唔係好穩
所以想睇下有無機

我唔想o架 我都係琴日先知佢有男朋友

咁你知仲搞？

我依加唔知點做好, 心就想講出黎睇下有無機, 但係好驚整散佢地
但係唔講又好痛苦

講左一係拆散一係拒絕你 咪又係痛苦
做男人就有番小小尊嚴啦

年三十好心收下你把口啦，係要玩到年尾先過癮

請問點講會比較好D

我想無套中出射落你個西度得唔得?你有男朋友都無所謂,我就係想中出你,今晚8點見?

可唔可以加TG教下我點講

正～還有中間